\section[Цели работы]{Points of the W}

\begin{frame}
\frametitle{Цели работы}

\begin{enumerate}
\setlength{\itemsep}{4,5mm}

\item Даны граф $G$ и развёртка, пусть $P$~— соответствующий ей выпуклый многогранник. Разработать метод проверки соответствия \\
скелета $P$ графу $G$. \medskip

– Применение: перечисление всех многогранников, получающихся при склеивании правильных пятиугольников.

\item Обобщить алгоритм Чена—Хана на случай произвольных развёрток. \medskip

– Для этого оценить число пересечений кратчайшего пути \\
и многоугольника развёртки.
\end{enumerate}

\end{frame}